今日仲去唔去LKF攬炒？

定係得個講字

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

港共政府又贏 示威者根本唔會攬炒
經濟緊要！

Lkf 勁多人happy 緊

算啦 講就天下無敵 做就

認真post無人理 垃圾post成堆人覆

駁唔到

有冇人答到我呀

喂啊

｡*☆★∴｡ ｡∴★☆*｡
｡★*ﾟﾟ*★∵★*ﾟﾟ*★｡
☆ﾟ ﾟ☆ﾟ ﾟ☆
★* ♡Happy♡ *★
ﾟ☆｡♥New Year♥｡☆ﾟ
*★｡♡2020♡ ｡★*
∵☆｡ ｡☆∵
ﾟ*★｡｡★*ﾟ
ﾟ*☆
㊗ 您和家人！新年快樂！身體健康！在新的一年，
事事順心！生活更精彩！😃😄🤣🤣🤩🤩
┏┓┏┓｡･ﾟﾟ･｡2020。
┃┗┛ appy☆
┃┏┓┃ new☆
┗┛┗┛ year*☆
🎉🎉

德國聯署最後幾個鐘必簽：

勁多黑警
我之前去睇過 超多
重要有堆係私家車入面
幾條街都有

唔係要咁先引到攬炒咩？

旺角打緊 邊有人力去LKF

留力聽日算喇

唉

打完啦 利申旺角緊

認真 連登啲冷氣軍師死曬？

岩岩lkf 返黎 d 警察除哂罩幾nice